{
    "keywords": {
        "Xenos": {
            "Old Ones": "古圣",
            "Talisman of Vaul": "瓦尔的护身符",
            "Vaul": "瓦尔",
            "Gods": "神",
            "Slanni": "史兰",
            "Inquisition": "审判庭",
            "Hive Mind": "蜂巢心智",
            "Hive Fleets": "蜂巢舰队",
            "Xenos": "异形"
        },
        "TauEmpire": {
            "T_au": "钛",
            "T_au_va": "钛瓦",
            "Greater Good": "上上善道",
            "T_au Empire": "钛帝国",
            "Caste": "种姓",
            "Renegades": "叛徒",
            "Sept": "家门世界",
            "Auxillaries": "辅助军"
        },
        "Necrons": {
            "Yngir": "灵族泛指星神-太空死灵",
            "Star Gods": "星神",
            "Necrontyr": "惧亡者",
            "Necrons": "太空死灵",
            "Dynasty": "王朝",
            "Glyphs": "符文"
        },
        "eldar": {
            "Eldar": "灵族",
            "Eye of Asuryan": "阿苏焉之眼",
            "Gods": "神",
            "Aeldari": "艾达灵族",
            "Asuryani": "阿苏焉尼",
            "Craftworlds": "方舟世界",
            "Aspect Warriors": "支派武士",
            "Rillietann": "丑角",
            "Rangers": "道途",
            "Eshairr": "不忠诚于任何方舟世界的流放者"
        },
        "durhkari": {
            "Aeldari": "艾达灵族",
            "Drukhari": "黑暗灵族",
            "Dark Eldar": "黑暗灵族",
            "Wych Cult": "巫灵教派",
            "Soul Drinkers": "饮魂者",
            "Kabal": "阴谋团",
            "Haemonculus Covens": "血伶人巫会",
            "Hekatarii": "巫灵"
        },
        "genestealer_cult": {
            "Hive Mind": "蜂巢心智",
            "Tyranids": "泰伦虫族",
            "Genestealer Cults": "基因窃取者邪教",
            "Genestealers": "基因窃取者"
        },
        "ork": {
            "Orkoids": "兽人种",
            "Orks": "兽人",
            "Clan": "氏族",
            "Gork": "搞哥",
            "Mork": "毛哥",
            "Gods": "神",
            "Grotz": "屁精"
        },
        "chaos": {
            "Chaos": "混沌",
            "Astartes": "阿斯塔特",
            "Heretic Astartes": "叛徒阿斯塔特",
            "Chaos Space Marines": "混沌星际战士",
            "Khorne": "恐虐",
            "Nurgle": "纳垢",
            "Slaanesh": "色孽",
            "Tzeentch": "奸奇",
            "Malice": "马里斯",
            "Renegades and Heretics": "叛徒与异端",
            "Lost and Damned": "迷失与受咒者",
            "Regades": "叛徒",
            "Warband": "战帮",
            "Gods": "神",
            "Titanicus Traitoris": "叛徒泰坦",
            "Chaos Daemons": "混沌恶魔",
            "Dark Mechanicum": "黑暗机械教",
            "Chaos Knights": "混沌骑士",
            "Renegade Knights": "叛逆骑士",
            "Astral Claws": "星爪",
            "Red Corsairs": "红海盗",
            "PDF": "行星防卫军",
            "Horus Heresy": "荷鲁斯叛乱"
        },
        "general": {
            "UnitType": "单位类型",
            "Battlefield Role": "战场定位",
            "unit attributes": "单位属性",
            "weapon": "武器",
            "weapon type": "武器类型",
            "Fortification": "建筑"
        },
        "Imperium": {
            "Emperor": "帝皇",
            "Hero": "英雄",
            "Imperium": "人类帝国",
            "Great Crusade": "大远征",
            "Adeptus Astartes": "阿斯塔特修会",
            "Space Marines": "星际战士",
            "Chapter": "战团",
            "Grey Knights": "灰骑士",
            "Ordo Xenos": "攘外修会",
            "Ordo Malleus": "圣锤修会",
            "Ordo Hereticus": "讨逆修会",
            "Adeptus Astra Telepathica": "星语庭",
            "High Lords of Terra": "泰拉高领主",
            "Imperial Navy": "帝国海军",
            "Imperial Guard": "帝国陆军",
            "Questor Imperialis": "帝国探索者",
            "Adeptus Terra": "泰拉庭",
            "Thunder Warriors": "雷霆战士",
            "Renegades Astartes": "叛徒阿斯塔特",
            "Blackshields": "黑盾"
        },
        "legions": {
            "Legion": "军团",
            "Dark Angels": "暗黑天使",
            "White Scars": "白色伤疤",
            "Space Wolves": "太空野狼",
            "Imperial Fists": "帝国之拳",
            "Blood Angels": "圣血天使",
            "Iron Hands": "钢铁之手",
            "Ultramarines": "极限战士",
            "Salamanders": "火蜥蜴",
            "Raven Guard": "暗鸦守卫",
            "Astartes Company": "阿斯塔特连队"
        },
        "mechanicum": {
            "Adeptus Mechanicus": "机械修会",
            "Adeptus Titanicus": "泰坦修会",
            "Forge World": "铸造世界",
            "Questoris Knights": "探索骑士",
            "Imperial Knights": "帝国骑士",
            "Collegia Titanica": "泰坦学会",
            "Legio Cybernetica": "智控军团",
            "Taghmata Omnissiah": "机神禁卫军",
            "Corpus Secutarii": "泰坦禁卫"
        },
        "battle_sisters": {
            "Adeptus Ministorum": "帝国国教",
            "Ecclesiarchy": "教会",
            "Adepta Sororitas": "修女会",
            "Sisters of Battle": "战斗修女",
            "Battle Sisters": "战斗修女",
            "Order": "修道会"
        },
        "custodes-and-silence-sisters": {
            "Talons of the Emperor": "帝皇之爪",
            "Adeptus Custodes": "禁军修会",
            "Shield Company": "盾卫连队",
            "Sisters of Silence": "寂静修女会"
        },
        "astra_miliarum": {
            "Militarum Tempestus": "风暴忠嗣军",
            "Ordo Tempestus": "风暴忠嗣军",
            "Astra Militarum": "星界军",
            "Tempestus Scions": "风暴忠嗣军"
        },
        "officio_assassinorum": {
            "Officio Assassinorum": "刺客庭",
            "Assassins": "刺客"
        }
    }
}
